沈旭暉高汁分析 點光復香港

講國際關係果part 完全一語中的
我地要做嘅係 唔係靠賣慘

而係link去點樣影響國際
先sustain到場革命 真正打贏 國 際 線

同場加映
：點解建制派咁蠢
：因為易被中共控制

亦有講究竟海牙法庭制裁警暴work唔work
呢啲議題

真心高汁 大家唔好fo錯杜生係講粗口先

條片唔長唔悶 100/10
聽下沈旭暉呢個學者嘅見解

光復香港 時代革命

推

P牌推唔郁
手足睇完可摸耳推一下
比多啲人睇到

謝！！！

一向覺得賣慘唔work
大把地方慘過我哋
國際都係以利益行先

Push

佢只係年輕版同騎牆版嘅劉兆佳

push

係 例如新疆 但佢無人理

所以我地要好好運用僅餘嘅‘優勢’

要令香港對世界不可取替
如果巴黎倫敦紐約東京一樣
成為世界城市

少少事都大把人幫你

啱 咁先可以加速支共倒台

推推推

P牌推唔郁都想推

沈大師

好有同感
唔緊要啦 啱睇就會有人推

就好似你係電視上睇宣明會啲廣告咁
明知非洲既莎拉有幾慘都好
都唔會真係好在意佢地
要比人地睇到BoycottChina有咩好處
先可以有更加多同路人

推完睇！

PUSH

啱啊 襯香港仲有我地嘅價值嘅時候
要好好運用

感謝！！
快啲睇啦 唔悶好有用！

Pish

呢集真係好高汁

話時話， 沈旭暉有上過杜汶澤d 節目？？

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

pish

幫你pin

thx大佬

咁幾時香港冇我哋嘅價值？

agger

每粒字都好有重點..
第二集唔知出未呢
好似講mr shithole

佢話之前訪問過一次 部cam壞左
今次再請
仲有第二集㗎

大家p牌 關懷下

真

今次輸左 正式變香港省
今次唔抗爭 唔知下次係幾時了

高質一推

講番 我地香港收左皮
對佢地有咩大影響！！！ 呢個先係最大既核彈

講到底 利益社會
幫到我地 佢地有咩著數先

可以放大 我地俾到佢地既著數

感謝

啱啊 針唔吉到肉唔知痛
隊冧中共啊！！！

香港金融已經係不可取代，紐港倫你估隨便一個上海都取代到咩，香港嘅金融法制加埋係正世界中心，香港已經對世界不可取替

係 文宣打國際線應該係呢個方向
唔好一味賣慘維持熱度
時間耐左 人地都麻木..

點解國際關注我地多過新疆
就係因為我地係香港

推 已睇曬 值得學習

巴打抵讚 祝身體健康

用行動話比全世界聽，
眼白白睇住支共搞香港，
你地嘅荷包都會受損，
我地香港係國際社會重要嘅一部分，
香港冧，全世界社會、市場都唔會有好日子過
所以，抗疫抗共，香港都係橋頭堡
要驅逐共黨，要自由世界唔再受共產同獨裁威脅，
要一勞永逸，就要幫我地香港人打贏呢場仗

廢除功能組別 要雙普選

其實一早應該知啦
連登都唔少有識之士講長篇講相關論點

721之後已經企咗喺香港人呢邊啦，呢啲冇得返轉頭

啱啊 一環扣一環
共同敵人就係 支共

主權在民 香港獨立
香港獨立 唯一出路

其實本來就應該係咁
我地真正要做嘅係話俾全世界聽香港有咩價值 有咩咁特別
有啲咩嘢係香港獨有 令到其他國家一定要注視我地
(雖然已經俾港共打壓到冇乜咁濟)

悲慘畫面只係短期助燃劑
令其他國家會暫時望一望過嚟
時間耐咗attention就會愈黎愈少

推，大師

講真 要光復香港
係好需要依d學者去將香港既話題帶出去
或者將國際視野引入黎香港

的確
但杜汶澤呢個節目就係比連登外
更加多人知道呢個事實

雖然條友之前係度sell大灣區

夜啲睇 推左先

前幾日睇左好高汁
推

啱啊 唔可以單靠呢啲憤怒維持革命
之前連登都好多巴打講過
但唔單止講 仲要運用出黎
所以要大家一齊繼續光復香港

鍾意左佢好耐 推

有希望得嚟係實際, 學到嘢

係 雖然好多連登巴打好耐之前講過
但學者講 就易拉攏班淺黃
將革命思想 帶出連登 蔓延社會
一齊真正 光復香港
比壓力港共 支共 國際社會

感謝巴打 等你睇！！

2020臨時政府

建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

高汁

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

留名一陣睇

唔好咁
佢已經改善緊貼地啲做個真黃絲
我地包容佢

借啲咦表白

香港作為揭露支那既第一線
好似今次肺炎咁
如果無左香港靠台灣會慢好多
世界需要香港收料

就係呢樣嘢已經夠條件獨立
全世界利益喺曬度你同我講獨立唔到？
你揾過第二個地方做亞洲金融中心囉

最緊要係資訊性強得黎 唔悶
好想睇第二集呀 唔知出未

要發展IT

subscribed

真正沈大師

嘩字海有啲難睇 但好有心
一陣慢慢睇！！

Lm

yessss 既然港共已經同支共一樣
我地都要自己做嘢
引國際社會助我地一臂之力
驅逐共黨

其實點解星加坡都取代唔到香港

好認同
under個廢過自己嘅‘蝈家’？不了
主權在民 香港獨立
香港獨立 唯一出路

因為地理問題，香港去邊到相差都唔會超過10至12個鐘，比如香港去倫敦係9個鐘，但新加坡要10幾個鐘先去到，要知道商業貿易差一個鐘就係差一個鐘。

依家轉舦有咩問題?

屌7泛民唔做野

臨時政府—《防疫宣言》

武漢肺炎已於本港嚴重爆發，疫症的嚴重性與傳染性各位有目共睹，然政府依然選擇輕視病毒在社區大規模爆發的潛在性，只實施封鎖較少人流的關口，及縮減海陸空入境，更甚，政府唯恐社會不亂、公眾不恐慌，竟選擇市區的健康中心為疫症檢驗中心。

臨時政府，唯一出路
既現屆政府無力領導香港人走出困局，人民理應另覓出路。我等宣佈成立臨時政府，以取代現屆政府，處理香港一切事務。

臨時政府一旦成立，以下為首要工作：
一，全面封鎖內地入港口岸關口
二，選擇遠離市區的建築作檢疫及隔離中心

#臨時政府 #香港獨立 #香港民族
#臨時政府宣言
#香港民族燎原

《開端》
2019時代革命
時代革命有兩點成功之處，第一，揭示了港共政府的醜陋，漠視民生與民意的施政手段，及強硬的軍政府手段打壓人民聲音；第二，重新引起香港民族討論，引起人們探討香港前路何去何從。以上兩點是環環相扣，由逃犯條例修訂，到爆發一場場的社會抗爭，過程中，香港人的民族意識不停被塑造，人們會稱爭取民主、自由、公平的香港人作“真香港人”，一群高舉民主、自由、法治作核心價值的族群，他們會思考自己何去何從，如何重拾自身命運的決定權。
然而不論是揭示了港共政府的醜陋，還是引起香港民族命運的討論，兩者都有共同的啟示，究竟港人要怎樣做？對現行制度朽腐視而不見？修改現行制度漏洞？還是破舊立新？站在分叉口，有一段漫長的路要走，港人需慎思每一步，惟時日無多。因為2021年是立法會選舉，而2022年將舉行行政長官選舉，中共定必加快清洗腳步，以保日後管治香港再無障礙。
事實上，筆者沒有絕對的答案解答“港人應該怎麼做”，希望讀者看完文章後，會有所啟發，正如梁繼平先生在《香港民族論》撰寫的序言：“但願每位港人讀畢此書後，都能分享到一份強烈的願景——終有一天香港人能享受真正的自由，昂首選擇自己的命運。”
2020臨時政府
建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

全民抗疫運動月
臨時政府最大的問題在於如何使臨時政府具正當性與合法性，一個政府必須具正當性才有認受性，打個比喻沒有委任證的警察，沒有人會承認他是警察，他更沒有權力執法。臨時政府作為一個新政權，需要具合法性的管治者領導，而現時較佳的人選就是經由合法的區選投票產生的現屆立法會議員與區議會議員。兩者均具被作合法性管治者的條件，而由一批具合法性管治者帶領的臨時政府才有合法性與認受性。
現時武漢肺炎爆發，政府進一步失去民意認同，簡直是「一鑊結過一鑊」。全港市民已發起129三大罷，筆者在此拋磚引玉，提出全民抗疫運動月，從學生至在位者需同心協力投入建立臨時政府自救，齊心對抗武漢肺炎。除了由醫護界罷工帶起的抗疫大三罷之外，第一個項目就是「跳槽」，由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立。既然特區政府並沒下令封關，那麼臨時政府第一件事情就是下令封關，而海關只需配合封關，就已經完成了整個跳槽項目。
「跳槽」項目外，亦要準備「和你跑」癱瘓關口交通，大家都跑咗六個幾月就唔多講啦。鉛球手弓箭手都可以隨時埋位入場。
文宣手足只要緊守崗位做好宣傳建構臨時政府的理念，引起公眾討論，並遊說他們支持成立臨時政府代替特區政府、林鄭的政府班子便可。
適逢稅季，正是抗稅好日子。全民運動月又怎少得了「跑馬仔」。買你心水好馬，你的一蚊交給早已腐朽沒落的林鄭政府，亦或臨時政府，將決定港人有否資本延續這場運動之關鍵。正所謂，金錢即上帝。

暫時講住咁多先。之後將會一步步同大家討論臨時政府的建構框架，由制度的採用至政策實施，將一一探討。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

我地急需一個平面設計師！！😂
如有手足識平面設計請搵 @fmlyeah
另外 有興趣參與推動臨時政府手足可以聯絡 @LaDivinaC

幾時有下集

推！！

沈大師正式進化做真貼地黃絲
仲同杜汶澤講 「你講左我想講嘅嘢呀」
笑到我

好高質, 推到多D人睇

Push push

齊上齊落 2月3全民罷工
大家唔好唔記得
罷一日係請假 我地要癱瘓社會先逼到港共跪低
我地有本錢洗驚港共？

暉明邨隔離營要燒先肯撤回
放炸彈先肯「假封關」

我地唔做嘢 等邊個救港？

我願意同醫護一齊罷

Pushhhh

我都想知 想睇佢傾mr. Shithole

831

未睇先推

感謝巴打 快啲睇啦

睇完會再推

留名

唔係有班友話佢奶共架咩

佢已經學習緊做貼地黃絲
比次機會！

btw 今日係1月31
831 打死人 嗌左五個月
黨鐵仍未交出完整cctv
手足沉冤未雪

咁抬舉劉兆佳

無知求教
其實附近例如深圳/日本果啲點解取代唔到？地理相距都唔遠，深圳都係因為中國問題，咁日本呢？都係返左去人材問題度？

深圳無資金自由流通，而日本嘅金融服務體制又無香港咁好。要知道商業世界，好講求資金自由流通。

推 好中意沈教授

沈大師講野太引人入勝

只可以講日本行嘅定位唔係專業金融服務，正如你會聽到香港係融資中心，但日本東京未係。
最緊要係大陸個市場，所有人都想食個塊餅，但又需要法制保護同有自由資金流通，唔受限制，所以香港係唯一選擇。

我地有條件同大陸bargain ，但又唔好好利用，多得個港共政府唔少

推 超高質

巴打好識嘢

無左ep15就係部機壞左？

幫推

剩係紐倫港冇左一個都仆街啦
仲有唔少國家同國際企業都有駐紮係到

你可以信唔過支那 係香港開公司做中介入支那市場
香港就好似世界同支那既中轉站一樣
行Case law但做到支那生意

的確 然而支共仲妄想取代香港

推推推呀推推呀推呀推

咁劉兆佳作為一個社會學家嚟講係勁嘅

沈旭暉可遇不可求

推左先睇

啱啱先識欣賞佢 覺得自己好遲

劉兆佳冇乜資格同教授比

乖快啲快啲睇

啱啱睇緊

睇埋「齊上齊學」

推啊 光復香港 時代革命

沈旭暉

到我留名 一陣睇

抗疫不忘抗爭

有冇重點講下
冇晒data睇唔到

Tui

咁中國仲未有咁多錢個陣呢？

推！！！

紐倫港只係單純係金融呢個 function

香港冇文化
冇一座"巴黎聖母院大教堂"
冇紐約既MoMa Boardway

淨講金融
香港>大陸
倫敦>歐洲
紐約>美國/世界

香港對大陸可能不可取替
對世界不是

香港最出名既品牌應該只有李錦記

好期待下集

打少少

國際戰線要持續進行，唔可能一朝一夕就成功

美國人權民主法案暫時係象徵式議案，但可起帶頭作用，令其盟友跟隨

要爭取其他國家嘅支持就要提出原因點解人哋要支持你，對方有咩利益關係

待補充⋯⋯

眞

世界一向救生唔救死

我地要做既

係一把可以比美帝用來劏狗嘅刀

仲有一點就係香港係中國走出去/洗錢嘅橋梁

而唔係五毛講嘅香港乜都靠上面

因為星加坡冇大陸市場
不過東南亞上得好快
過幾年金融過香港一D都唔出奇
其他好多野勁過香港啦

太自大其實唔健康

推左再睇

推一推 沈旭輝

我認同全世界唔一定要依賴香港

但我諗應該支那需要香港
多過我地需要中蝈

推唔郁照推!push push push

樓主係沈旭暉？
幫你推 高汁

一開頭主要係沈大c分享佢個人經驗
eg 同政客 大使館等人交流得出嘅心得

中段有講佢個人意見 + 經歷
例如宜家咁亂 中共想點樣進行大清洗
好似一team人滲入1-2個中共嘅人 等等呢類例子

後尾就分析國際關係 類似熱門評論果啲咁
你要比國際知道
幫香港 對佢哋有咩着數

我都待補充 返到屋企睇下啦

不如又睇埋沈旭暉高汁分析點解香港年青人要去大灣區發展，平行閱讀更有趣：

沈旭暉: 大灣區是香港的福地

講台灣同mr shithole

係 比國際知道
幫我地 或者 支共倒台對佢哋有咩好處

多謝巴打 身體健康

嗚我都想有佢一半咁叻
多謝巴打

未有下集，睇住前傳上集先，沈教授高汁分析點解香港青年人要去大灣區發展：

你地唔需要愛護我哋香港人

只需要憎恨同恐懼支那

4月 比次機會沈大c..
6月前 我都港豬 咩都唔識

😡

無話比唔比機會既，佢分析確實係幾好，依家呢個時勢幫到香港既人我地實支持。

不過呢D人過多一年半載見唔對路，又變返奶共架啦，過去幾年佢點彈出彈入大家有眼睇。

都係嘅
既然佢分析到國際社會需要乜嘢
香港正正有咩提供到嘅話

咁其實每個人都係一樣
不過唔緊要啦 至少呢一刻佢撐緊香港人..

兩睇啦
佢同成哥呢啲絕頂聰明嘅人企我地呢邊
一定冇死錯人嘅

誠哥
欠佢一句對唔住同多謝

互相利用下啫！

咁抬舉佢
唔好捧沈旭暉上神枱
移咗民先講返啲人話 之前喺新加坡嗰陣講嘅嘢
同而家葡萄牙嘅差得遠

世界仔一個 高教界大把人話佢

冇人永遠係神
梁天琦都話過有日仆街就拉佢下來
有資源就用盡

認同有資源要用盡，我唔介意人支持沈教授架，只不過係見到呢D所謂社會精英牆頭草既嘴臉好肉酸，4月佢先講完擁抱大灣區.......我就忍唔住要貼返出黎鞭下屍。

留n名

提下好事，連登最重要/珍貴地方係冇人冇俾人屌過，多角度諗法

好正

呢樣真
呢半年多啲真係對唔同人顛覆曬啲印象..

你見證住沈教授成長過程

難得有教授講嘢唔眼訓

世界仔係世界仔，佢果啲講座收錢都的確好爽快，下下百幾蚊一位，搵到錢嫁。
咁問題黎啦，咁高等教育界其他人肯拋個身出黎做世界仔世界女未。

國際關係講利害

香港獨立

一定要做世界仔女先至serve 到大家
真係哂氣啦

寧願自閉算鳩數
其實有好多學者都好貼地 亦都有好多大愛左膠
沈嘅分析 無疑係獨到 精準
但係只係諗到短期 光復完嘅香港會點？
佢寫好多嘢都只係為寫而寫 迎合口味

可以睇下佢嘅article 好多都take double side 姐係騎牆
我才疏學淺 我話佢世界 大家未必覺得係

點解要錄多次？

仲有下集

問題係
你攞劉兆佳比較會唔會有D侮辱

劉兆佳自我有記憶以來 都好維園亞伯

或者阿爸係男人

冇所謂架如果佢地可以好短時間內搵到個地方取代到香港咪搬囉
我唔介意失去曬而家所有野去換取自由架
係香港人唔肯咋嘛

你意思係第二次訪問佢？
杜汶澤話佢部cam壞左

唔知幾時出呢

香港係國際抗共前線
中國用一帶一路挾持中東北非
操控聯合國
文統台灣
利用香港做白手套做好多嘢

香港淪陷
坦白講國際都係一齊含撚
如果中国得逞
香港唔會係中国戀權嘅終點

臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

妹仔黨

自從佢估錯特朗普會輸之後我無聽過佢講嘢

如果有個人佢讀書多我一百倍都睇錯市的話
我有乜理由仲參考呢個人嘅睇法
我應該直情當佢係低能

期待下集

可以睇住先

真係做嘢嘅咪得攬炒團隊
同埋最適合做游說咪佢囉
普通人國咩際線
三唔識七冇頭冇面邊個理你

輸出希望

good

好好睇
期待下集

你好明顯冇睇佢講乜

咪就係
日本7級地震
同菲印土耳其8級地震

你話邊個多人關注？

如果有個人可以估啱哂所有嘢，咁佢唔係博士係神仙

lm

雖然推唔到
但都想大家睇到
我哋要調整我哋嘅文宣新方向

推 佢有道理 我地唔可以得本地論述
要有國際論述

啱啊中蝈根本不斷嘗試借啲咦擴大緊自己實力
一個無足夠能力搞掂內政又咁貪心嘅蝈家

wow 真·進化左啦佢

又唔好咁灰
起碼係一個明確啲 嘅方向

sad but true
好多地方明知佢地好慘
但我地只會停留係覺得佢地好慘嘅階段..

p牌好想比正皮你 ！
手動比三個你

救命 笑左出聲

的確..
不得不承認 賣慘開始令出面嘅人麻木
外國人唔會明我地損失一個手足係幾大感觸..

推到文宣組睇到
有用Twitter嘅都要睇到
調整方向

有d料

so nice ar ching !!

推完睇

不過劉兆佳係有料到
將港英時期堆政治制度疏理得幾好，不過就奶共撚屌

我反而覺得佢一直係精英主義既深黃人。